曖昧點樣確定關係？

已經有拖手攬腰挨膊頭，佢仲話同咗朋友講我地既事，但口頭上未確定要點做好
利申佢追我，非收兵 唔想好似白嫖咁
問佢宜家咩關係
等下啦

做下愛咪知

kiss